PS4《神界：原罪2》終極版 討論區 （2）

開定先

爆左？

舊post 已爆 各位請移玉步
我一陣會將舊post既資源搬過黎

攻略, 新手文

Wiki 攻略 英文

中文攻略

巴哈新手知識

技能分析

（呢個係百度吧主係終極版出之前打, 大部分差唔多, 值得參考）

職業build法

英文鬼佬build 法 （2018 年4月後既build全部係跟終極版）

中文強國build法（ 終極版前打既文, 可參考）

有漏請同我講 我再搬

技能分析 有終極版:

鬼佬個build法好似比較新手向

係呀 我一開始打classic 個時跟佢無問題
但係打Tactician 個時就明顯唔夠力

打tactician參考百度會好d

我搵唔到
即刻睇下

佢自稱話好全面既Eternal Warrior 其實好脆

我上個Classic Run 雙手戰獨狠玩呢個build就ok

依家四人獨狼玩番同一個就好脆

但係新玩既巴打可以參考下個build 法 玩到後期熟左可以自己改進

咁都爆到post

終於爆機 玩左成個月 經典

留名

手武寸鐵的精靈d裝備真係嚇親我
實在太強

佢賣既野好好
另外唔好比d debuff嚇親 只要你apply一個相同既debuff上去佢就會消失

咁把失明劍咪係最強單手劍

上個run 拎佢把雙手斧爆機

佢把雙手斧係火星戰士專用
但是火星戰士有把雙手火法杖,可以令敵人附加爆炸詛咒,傷害完爆把雙手斧
令到依家把雙手斧地位比較尷尬

我要佢幫我上定招技慳1ap黎隱身

岩岩試左
佢地Fix左個Bug

我都有用過把雙手斧
但係無自己放火花大師咁暴力
我依家隻火花戰士係用雙劍
普攻兩下有兩次火花
狂暴加野蠻施法每一下都係crit

另外我兩把劍都有splash damage, 如果兩個敵人痴得好堆
埋每下都會彈兩個火花

嘩華麗到

大師要比source ，我3粒source 比哂其他技

不過雙手斧同萎縮手套其實都仲可以用

你仲有用咩源力技？
因為我都淨係用火花大師同脫皮

有無巴打玩高難度用獨狼

其實燎原火好唔好用

我係四人tactician 幫你唔到

獨狼咁op應該點玩都ok

不過Panzer巴打好似有玩過Honour solo run?

頭先係arx問過阿婆借完15萬之後殺左佢
依家有廿四萬

我就係拎呢把野打act4

建議玩咩都好，一定要學隱身同腎上線
活用delay turn連行3turn

玩過原罪2高難度，4人玩到最尾果關太多技能好累贅，所以諗住終極版玩獨狼，但收到風改弱左好多

思路唔同左
而家你能力唔可以靠點上去破40
技唔可以破10

行動點先係獨狼強悍既地方

原來PS4有個盃叫厲害了，我的爹

Delay 隱身勁屈
我下個run 都想試下玩單人刺客睇下咩效果

Delay 隱身具體點操作？
玩經典我剩係分開隱身入場放技

應該係咁
Turn 1 用哂所有技 最後1AP隱形
Turn 2 delay turn , 因為你隱左形 你隊又得自己 全部怪都唔會郁 你turn 2最後郁 所以成turn其實得你郁
之後Turn 3 就到番你郁了

終於有方法入阿戶房間唔會被凱姆屈入監獄了,喺凱姆狗衝入嚟既時候搶先同佢對話,就會變成正常對話而唔會被審問
個人比較唔想殺晒監獄d聖騎,佢地好似咩都唔知

下要咁煩架咩
我次次都係救阿戶個時殺埋凱姆

如果有精靈女同猩紅王子,無名島暗影王子同精靈樹點做先可以拎到最多經同獎勵

我自己係咁
去暗影王子度
拉去精靈女
用王子同佢講野拎殺樹任
之後精靈女行過女全隊做低暗影王子
殺完拎佢個心 唔好食左佢 食左會完唔到任

之後去精靈神殿去母樹度
拉去精靈女 行過去同神官講野
同佢講你殺左暗影王子 佢會食左個心完任
搞店之後精靈行過去
神官會叫佢成為新母樹
揀紮根精靈會有新天賦

行番出去神殿 剎希拉會同精靈講要殺左母樹
番入去用精靈同母樹講野揀殺左佢
全個神殿既人都會變哂敵人
呢個時候你就開始屠城拎經驗值

雙手戰後期有咩裝推介
我雙手戰20lv啲裝都追唔上進度咁
武器就18lv
其餘既都係15-16lv 搞到隻野好雞肋

Arx 賣武器個個商人有把唯一鎚幾好

已經插左符文？

係 就係用緊佢把槌 25%爆擊率
但仲有冇其他裝可以跟貼啲lv
眼見我其他人仔都幾齊裝下
就係隻主角雙手戰仲鳩下鳩下咁

Btw 第四章既傾斜盾同死願盾都好勁
我一隻比左單手戰用一隻比左水電法用

睇下Tarquin 同手無寸鐵精靈有無劍賣喇

如果無你可以加永生者神器上去 會附加雷電傷同埋15 %麻痺機率
但係加左就無得拆番落黎

係呀個兩個盾好勁
我比左個單手盾戰用 一個飛盾暴擊打左怪2000幾血

頭先打伊莎貝 用傳送聚完怪之後一個大地之怒就送哂佢地歸西
我轉職做地法了

可唔可以唔吹蠟燭,都觸發到洛思唱歌

好似一定要洛思主先可以揀唔吹蠟燭

有無人知終極版jahan去左邊
之前明明係醫生個地牢度

都喺地牢,佢被醫生秒咗關入地牢
你會唔會arx郊外唔記得同jahan對話,冇觸發到佢要單挑醫生既劇情

哦我唔知佢係郊外 係邊度？
但係之前個版都唔洗架 依個新加？

去arx中途既朝聖者營地,蜥蜴商人隔離見到佢,會好型咁話要單挑醫生,然後隱形走人,雖然最後被人打柒咗

之前個版我都無係個度見佢
都唔知點解

頭先打醫生地法加魔法賊一下就爆哂醫生個萬幾藍甲 從此之後佢就再出唔到技了

First try 已經殺到

大地之怒強得不正常

STEAM 呢兩日特價7折, 百幾蚊超抵!

快d買好抵玩

無名島個主線揀邊邊好

唔係好明揀邊咩意思
導師定黑環咁解
我係兩邊殺哂

其實第3章開始你隊team正正常常既話唔駛特登揀最多經既選項，因為你衰極end game都升到20lv，夠完成一個人

同埋講埋solo點屈隱身，可能好多老手都知
首先確保你個人係最高initial ，唔夠既話用peace of mind補
先打一輪記得留1ap放隱身
下turn delay去尾，咁因為你本身係最快所以你打完呢turn end turn之後下turn你會行頭，咁就連行3turn
如果你帶學skin craft就可以係最後果turn放埋腎上線拎2ap放skin craft reset cd再隱身，再下turn end turn洗走腎上線debuff同儲滿ap，黎多次delay連2turn
如果咁都清唔哂d怪我都幫你唔到

係咪玩咩種族都得
定最好妖精or Fane?

係喎
兩邊都唔係好人
殺哂就唔洗煩
冇打一排以為好似其他game咁一定要揀邊

以前會建議用bug fane變elf都唔駛裝面具，我唔知個bug fix左未，我上個run就咁elf算

今日終於過左四人Tactician
盧西恩同Braccus都係sebille兩個大地之怒就收工
其他人既工作就只係聚怪

Fix 左喇 我今日自己整左個面具試
依家自制面具都唔得

我係用氣源力大招劈死,Braccus嚟唔切call海怪

另外想講飛盾如果你點左野蠻施法係可以crit的
我既盾戰打隱士個時兩個飛盾打左6000血
美國隊長

咁好正路要fix既
Elf fane太無腦

我第一第二個run 打雖然係classic但係都算難打
但係呢個tactician run

其實都係打少件頭盔裝
我覺得影響應該唔會好大既
不過有幾件頭盔裝都好暴力

有埋頭盔d wit上100% crit好易

有個頭盔加5智慧
另外想問Solo係Fort Joy點捱

最中意用
飛盾野野都係咁爽

加埋脫皮術一回合雙飛

無架，有得唔駛打黎攞經既地方盡攞，初初試最好加多個隊友用黎保save，放佢係安全地方做保險，我覺得最難搞都係青蛙，套裝都齊都唔好亂試，佢電暈左你就係咁先，其次係blood rose條八婆，唔好比佢咀，有理無理打柒左佢先，同埋記得最好壓2lv先打
Act2最難我諗係神燈

八婆真心難打
Act 1 其他都無咩難點

神燈可以請jahan出手

同埋hotkey F5 F6
一見勢色唔對黎手F6唔好等唔好博

我死得最多save反而係洞口果3隻青蛙，成日攞黎賤去左自殺

同埋血月島救矮人唔好亂試，你比佢一上身就要load game，我都試左好耐用隱身水再拉去極限距離等個矮人自己打死佢

呢個我有方法 可以無傷解決佢
我自己實測過
門口整攤水
開戰之後整隻水魔妖
整完之後就脫離戰鬥
個矮人自己如果你keep住補佢血佢可以打贏隻惡魔

其實你唔補佢都打得贏

跟住act4你唔係用不死要記哂邊d位會突然有death frogs
最易中伏應該係矮人女王同試煉要拉POWER制果度有個一拉會出death frogs

收到
不過我應該要12月尾先可以再玩

出左RDR，短期內應該唔會再翻玩

無名島俾完個人頭蠟黃人個記錄話佢冇俾任何獎勵,係咪正常

Pc 定ps4 多人玩

有無行入去同佢講野？

隻驚2周目有咩會唔同

講完野,簡左個tag之後再用任何人同佢講野都係開拖

試下唔好揀tag 揀轉身離開個個option
佢應該會叫停你

無二週目呢樣野
不過玩一次會玩唔哂6個原創角色

火花戰士build係點樣？好似好型下

火花戰士其實係近戰火法
重點技能係Master of Sparks 火花大師
火花大師buff係你近戰攻擊打中怪會彈一個火球出黎造成魔法傷害 個火球可以彈去最近既一隻怪度

呢個build就係主打用呢招 昇高烈火學派之後 用彈火球黎打AOE damage 法仗旋風斬加火花大師可以打到大量魔法傷害

你可以參考下呢個 佢有講解點用火花大師 但係我無點召喚師 我揀點變形拎多d 點昇智力

武器可以法杖or 雙劍

大家有咩build有問題可以問我答到會盡答

打到三週目我玩過呢d build
純弓手, 弓/矛雙修, 刺客, 火法, 水法, 電法, 死靈法, 召喚師, 盾戰, 雙手戰士同死靈騎士

呢幾個我有實戰過答你會易d

其他我唔太熟路既我都可以搵個build你睇

點爆火系同賊
角色點爆int同wit，其他數值點到夠著裝就得，學院拎+wit同+int，減就減con同dex
前期學ignition 同bleed fire降人火抗
後期學埋nullify resistance
solo既話學多個系對抗必定抗火既敵人
前期打法好多時係上sparks->ignition->用雙持武器打是旦一個人/warfare求其一招aoe->每打中一個敵人彈一個平地距離8m既火花出黎->屈隱身連turn
Act4換自帶火花既雙手斧斬到end game

好複雜

簡化版
上火花，轟佢老母，隱身等機會再轟

漏左，天賦一定要點法術爆擊

近戰火法係比較複雜
不過重點都係有得聚怪就聚怪 上火花大師, 之後就用近戰技黎觸發火花大師彈火球

對高火抗敵人你就好似Panzer巴講用ignition(著火減15%火抗）話姐抗性剝離 （-20%全抗）

武器一開始盡量用火法杖 後期到arx 你會搵到把雙手斧係自帶火花，個把可以用到尾

再比多條link你參考下

其他game唔會咁盡
對住divinity呢d虐玩家嘅game就一定要屈到臭

仲有火舌纏身配合好有用
天賦點野蠻爆擊,機會主義,仲有元素親和或天才法師(比較次要)
屬性全智,能力全烈火
打法:開波用火花大師,火舌纏身,跳入去敵人群,至少埋身一個,然後用最大範圍攻擊(如旋風斬)end turn,火舌範圍內一郁,一堆火花,敵人逃離你,機會主義又一堆火花,秒殺前期各種boss(直到被愛麗絲教做人)
原理:火花大師下,敵人受到你攻擊會彈出火花攻向範圍內較接近敵人,此特效包括對方回合,所以機會主義同火舌可以大幅增傷

點解divinity 1會有阿戶係到，條time line唔係隔左成千年咩

好出奇咩
大把永生者同亡靈
有千年巫妖,jahan都係跨越千年
因為源力本來係神的力量,擁有大量源力的人,尤其係巫師,甚至可以起死回生

咁咪有機會見返jahan

會見到

終於打爆左
好撚好玩 crpg既神作
而家要去玩rdr2了
第日有機會會玩2周

邊個阿戶，有無英文名

阿戶咪divinity 2第四章比人困左係倉庫個個

哦，白貓阿叔

Arhu呀

話時話malady想主角做神之後幫佢做啲咩
好似由頭到尾都冇講過

我明了 係咪想神諭者幫佢去除半邊既惡魔

呢個係一個謎

Divinity 3應該會講，如果有

開始左整架喇
可能幾年後

一入去最後個章港口條虫就lv20 ,係咪唔洗即刻打
同埋d雙手武好難用,冇盾真係俾人一下爆甲

隻蟲你打到佢無哂甲再打d血 佢就會走

係呀雙手好脆 你可以留一點放個隱形試下

而家二手賣緊幾錢, 個玩法好似好複雜

嫌貴就去買pc 260
尼隻game值得買一手支持

打晒d觸手就會走

推薦pc 定ps4 版

剛剛ps4 store 364入手

Pc 有得裝mod 行路加速/𣊬移 永久靈視 回源力睡袋都好用得黎唔影響平衡 或者再整個商人可以刷新裝備都ok
其他就太影響平衡 等完左一週目先玩都得

因為有人放隻ps4 200蚊俾我先咁15 16, pc 版最平見都係260, 但見巴打你sell pc 版

我之前買左ps4版，萬聖節果時steam特價買左pc版，如果部電腦ok 推薦你玩pc，用mouse真係方便好多，特別係執袋嘅時候

幾十蚊姐 跌都跌左喇清

到後期你個袋會好多野
用手制你會屌哂老母

pc有mod會有趣d

其實我未玩過mod，睇過好多mod職都勁到痴線

我二週目先開始玩mod,畢竟本身d職已經有d厭
mod職spectre都唔錯

Spectre難玩到仆街，反而召喚voidwoken個職屈撚到痴線

玩mod無得unlock achievement 所以無用

就係，勁難執

Pc 上steam 買有折 之前玩完ps4 版都入手pc 玩mod
折左pc 都係百7蚊

steam 咁平
等我仲買左ps4 版仲要無得玩mod

Steam買game不嬲都平架啦
常識黎

佢仲出ps4 版咁傻既, 出左都未必有人買wor, steam 平d 仲要有mod 玩

咁ps4有得trade走pc冇嘛，仲有大把人得ps4冇pc,唔使照顧佢地？

今時今日大把人部pc打唔到機甚至無

carousell 個人賣得幾平, 有興趣既巴打可以搵佢買
有趣嘅發現：以 $HK$298 價格出售嘅 Ps4 神界不罪2 中英文版

多d人玩到隻game係好事黎既
呢隻game上年出得PC版連登都無人討論

PS4 版都少, 係而家d 人慣左玩mobile game, 鍾意快速爆機/抽野, 要用時間既game 就會俾人嫌棄, 呢隻係咁, rdr2都係咁, 幾多人玩左一兩日就賣

依家好少人用pc打啦
砌部機太煩，有咩問題又要自己google自己搵solutions

唔知wow左未，psn第1集特價56蚊，已即買

英文

洗點 天賦係咪冇得洗？

殺mother tree就一定要殺曬附近所有人？d商人都要殺埋？雖然唔難打，但係好似好暴力

有呀 都係係船到洗

係呀 你揀殺mother tree就會所有人變敵人

點解d非精靈族都會變左敵人？關佢地叉事？

佢地都係崇拜精靈神

一開始要狂S/L 打 是咪我問題

唔係
原本一開始無裝無技就已經有d難打
同呢隻game d 系統同其他RPG唔同
未上手覺得吃力係正常既

比人開場屈地形遠程

引佢地出黎打 你可以用一個開戰之後向後退
對面d遠程打你唔度就要行出高地搞你

你有傳送手套既話可以自己用戰術撤退上高地 再用傳送送佢落地面交換位
呢招到後期都成日用

我係咁做

你打緊邊度？
你用緊咩角色
同幾多level

冇啦 過左 監獄個到 不過而家冇技書 哭了

監獄3 level都真係幾難打
初期無錢要偷下野

狂偷技書

入左小鬼果個異度空間，好有趣

拉錯制會即刻game over

以為fane冇事，點知都死

熔岩加死霧
所以點都會死
除非你係有200%火抗既不死族

新手岩岩玩
想問下火花戰士係咪要用落純魔法隊度?

或者隊友應該要點配去配合佢

無話咩特別配合既
但係盡量就唔好用水法囉
用水法好易淋熄d火 潮濕狀態又會加火防

唔一定純魔法架 我自己係打混合隊

宜家玩緊經典難度, 火花戰士+召喚輔助+地火法+弓手
主角揀左自訂角色既男精靈, 想問下唔揀原生人物主角, 對劇情有冇大影響?
佢都係覺醒者一群?

另外遲D第二輪想試下最難個難度, 想問下刺客係咪冇生存空間

唔揀無問題呀, 少d劇情, 因為揀自創角色唔會有劇情, 佢都係覺醒者

想知哂成個故事最好就揀Ifan 同Fane

刺客都ok 既, 好高Burst 架 睇你想玩幾多人既隊
Solo 刺客聽人講好似係難玩過其他solo build